
# Haastattelu

- Mikä on persoonan tavoite?
	- Mitä osa-alueita on, jotka vaikuttaa siihen?
	- 

Miten estää vastaus "tää on ihan kiva"?

Mitä on ensireaktioita? Miten ne reagoi persooniin?

Persoonien vertailu?